# Тестовое задание

Тестовое задание для разработчиков Laravel или Yii2.

Назначение: Встраиваемая форма для сайта
Архитектура: SOA
Формат API: JSON-RPC
Описание:  Необходимо реализовать форму встраиваемую на любые контентные страницы  сайта. 
Основной сайт (назовем его site) не имеет БД и запрашивает данные  по протоколу http в 
формате json-rpc у сервиса data. Сервис data и site  должны быть реализованы как отдельные 
проекты.

Структура основного сайта (site):
Сайт  - это отдельный проект на фреймворке Laravel или Yii2. Должен содержать  простой http 
клиент для отправки json-rpc запросов в сервис data, а  также встраиваемый виджет в который 
передается параметр page_uid -  уникальный ID страницы. Виджет должен состоять из формы 
отправки данных  состоящую из любого количества полей на ваше усмотрение (минимум 2), а  
также отображать ранее введенные данные с привязкой к полю page_uid.

Для демонстрации работы задания необходимо наличие 2 разных страниц эмулирующих отображения 
формы и данных.

Структура сервиса data (api):
Сервис  data - это отдельный проект на фреймворке Laravel или Yii2, он стостоит  из API с 
которыми взаимодействует основной сайт. Вы можете использовать  любые БД для хранения 
данных.
Модель data имеет следующие поля: id,  {список ваших изменяемых полей}, page_uid (id 
страницы в формате string)  created (дата добавления).
Вам необходимо реализовать два метода json-rpc: добавление данных, получить данные по 
page_uid.

# Инструкция запуска

- Предварительно необходимо запустить RPC-сервер.
- Склонировать репозиторий
- При необходимости изменить env-перенменную `PAGE_DATA_RPC_URL`
- Запустить сервис через `docker-compose up -d`
- Открыть в браузере адрес `http://127.0.0.1:8000`
- Открыть динамическую страницу с формой: `http://127.0.0.1:8000/page/promo`
- Открыть другую динамическую страницу: `http://127.0.0.1:8000/page/about`
